有冇人覺得人類都要走塑？

將啲環保膠、左膠燒撚死曬去

仲有啲女權膠、素食膠